\title{System zarządzania treścią (CMS) na stronach internetowych\\
\begin{small}
Technologie Aplikacji Internetowych
\end{small}}

\author{Rafał Zbojak\\ Informatyka Stosowana}

\maketitle

\newpage

\tableofcontents

\newpage

\input{rozdzialy/01.tex}
\input{rozdzialy/02.tex}